[高官跳船潮]政制局副局長陳帥夫由於個人健康原因請辭

政府公布，政制及內地事務局副局長陳帥夫由於個人健康原因，提出請辭，他現正休假，將於本月28日離任。消息指，陳帥夫近日有血壓高，多次求醫情況仍未受控。 政制及內地事務局局長曾國衞感謝陳帥夫任內貢獻，並衷心祝願他身體健康，生活美滿。

原文網址：

唔係唔跳呀？
坐正仲有得你走？
睇下the波驊點樣比人照肺？

返祖國

血壓高都係健康原因